［即時］中大告急

即刻拉大隊去火炭沙田大埔 開花！ 暴大咁抽得 唔可以再俾手足犧牲！

1

2

3

4

5